請教一下此張 $50 有什麼特別？

真心請教
什麼是補版

8964

ZZ

本身印完 有問題所以再印
號碼zz字頭

是該 number 有問題還是成批？

正常版印出黎唔靚, 有問題
就用補版頂上
一張有問題咪用一張補版換

長知識
謝